是靚午茶 加藤牛肉即食麵配辣酥雞一舊

32蚊抵食到

咁叫抵食你食開屎？

果幾粒牛肉 三蚊
舊雞兩蚊
個大江麵幾毫子

好撚細份